【逃離武漢】強烈要求30000黑警帶同防暴裝、裝甲車，北上協助武漢封城

傻強親自去指揮

係你地報效支那既時候啦！

支那大媽一定日日整竹鼠海底撈比你地食！

支持

傻強快D出動啦！

對！派佢去封城最前線！

分分鐘有免費雞慰勞

貼過五星旗既, 應該第一批搭黨鐵係西九龍站出發！

光頭驚長唔係大灣區紅人嚟嘅咩，
雜種咁睇得起，唔即刻上去報恩

交叉感染又變種

香港警察係正義之師 強烈要求佢地去前線 ！

好似送咗兩個仔去大灣區學校, 依家食肺炎

快